酷航我屌你老母， 係咪想裝修呀？

武漢人嚴禁踏入香港半步！

Push

香港政府唔管制
你怪人地有乜用

exact7ly
好似個核彈飛緊埋黎
怪個核彈
而唔係怪促成核彈射出黎既人